NBA早場之騎士鬥公鹿(我皇大鬥字母哥)

LIN OR MOTHER

其實有無人睇緊?

平時有人開LIVEＰＯＳＴ

公鹿如果多Ｄ人射三分拉空

其實幾勁

有字母哥控波打ＭＩＳＳＭＡＴＣＨ

又有ＭＯＮＧＯＲＥ打內線

三分大把機會

守唔住字母哥

牌面
ＰＧ ＢＲＯＧＯＮ
ＳＧ ＳＮＥＬＬ
ＳＦＭＩＤＤＬＥ
ＰＦ字母
Ｃ ＭＡＫＥＲ

太高大

有速度有身材

另類ＯＮＥＡＬ

替補有
ＰＧ 屌你老母華
ＳＧ ＴＥＲＲＹ 飛機仔ＪＥＴ
Ｃ ＭＯＮＧＯＲＥ夢尼

前鋒 MirzaTeletovic 可以射三分

騎士個陣名氣就大，多老鬼同傷兵， 人地唔要，一定有Ｄ野

Ｄ ＲＯＳＥ易傷
高化老啦
ＧＲＥＥＮ 個心有事

ＷＡＤＥ係老牛比人買斷

卡達朗三十有七啦

其實真係打返上年咁 但小左艾榮

Ｉ ｔｈｏｍａｓ 屁股傷左休半季

想打死吾皇咩？

騎士而家出十人陣容

主力：

pg d rose
sg wade
sf james
pf crowder
c Love

sub
thompson
jr smith
shumph
J Green
Kover

睇來想主力拉開十幾分之後就替補

二球三分，打死鹿仔了